shure 535

上 price睇啲價可以相差成千銀 貴如英京賣3500 平嘅就2600

其實而家535賣緊幾多

其實宜家535真係唔太值錢，而且基本唔會有假貨，所以其實3000樓下有交易好正常

其實個人覺得聽歌真係唔好買535，本身個定位就唔係for聽歌，中低頻濛，無低頻，高音唔夠開揚
真係攞嚟聽歌嘅大把推介啦

利申：玩咗七年耳機，搞埋自家耳機品牌做